美國簽證收passport 係咪即係成功？

今日去左面試，過程兩分鐘都無
單身女仔去美國搵fd 有美國地址
過程只係問去美國做咩，會去邊
係咪香港住，同屋企人住
帶幾錢去
之後話approve 收左passport
即係成功？

係

咁佢都話approve 你啦, 仲會唔得?

我 26 號in, 有啲怕唔批

收咗就係

點解會唔批？咩情況下會唔批？唔批咁下次係唔係難啲？
利伸：免簽

唔批你會即場知

單身女仔都咁快 以前拎過? 查過家宅?

未必會即時唔批
但會要你提供更多野
例如資格 過往去過中東呀之類做咩

聽講下次會

資產*

上網睇話有機會唔得

有無人覺得份form好煩
一黎就要比相...
有無教學點填

過程比想像中簡單
無網上d人講到咁難
（最好英文對答）
In我果個人係鬼佬
見隔離係亞洲人樣（問好多野）
相反鬼佬問好簡單

第一次簽
簡單對話無特別笑容 有禮貌
佢一問問題我即答 無諗無er..
放鬆

網上大把
不過我無睇, 有啲怕奶野 😂

我無月結單 求其online print 左
打定輸數唔批
點知乜都無睇過

係咪肥鬼佬？
上次見佢佢幾nice 又問得唔多野

我係香港上整都上唔到 不停話逾時
美國個fd一上就上到 幫我填 10分鐘都唔洗
我見上網有教學

係肥 樣唔差 好nice
我見上網d人話批左會講enjoy your trip
我今日in果個係好冷淡
淨係收左passport 講approve

我果時都係 要試唔同browser

肥得黎幾靚仔
因為排隊果時 有一個counter係女人 黑黑地 好多問題 好多人都企好耐 但肥仔好快就下一個

留名

我上個月先填完都冇問題

係 女人果個好多野問 聽到佢講普通話

in 完。 見鬼妹
問咗我好耐嘢
應該怕我去做黑工最後都approved

正正常常 對答如流 基本上成功
反而私私縮縮就多數唔得
恭喜巴打